有冇人知片入面個手足義士最後有冇走甩

班狗捉左2個細路
之後白衫勇武手足 打狗 再拉走個細路女

又一城最後結果

推到有人知

屌 無人理

arrested.

3月9日繼審

拉晒啦 連片中班狗都拉埋